呢d野..對男仔/男人黎講係咪好普遍？

話說我同男友Tinder 識既，初初見面對佢印象麻麻，因為佢係度同我講佢之前見過幾多tinder girls..當時無同佢一齊，中間都有當朋友social media傾下計，但唔密，畢業後大家返香港見面，覺得佢成熟左變左好多，佢追我我就應成左。
近兩個月先算穩定期（一齊了6個月），今日同佢有少少Argument，我對佢既諗法好失望，所以問佢有無做左D咩，佢就自爆一大輪我接受唔到既野：
1. J以前識Tinder 女仔既相
2. 有前度棵照
3. 同前任一齊時，有Online sp (佢話無真實見面喎）
係度爆哂佢私隱，我認我幾衰，但我都想睇下大家咩諗法，究竟呢d野係咪好Common? 值唔值得比機會佢？同佢一齊我感覺佢好愛我，佢話佢無做對我唔住既野啦，但無人知
PS 我同佢Share account, 我出此post佢可能都會睇到+改Ac password..不過我都想比佢知大家對咁既行為有咩睇法?

Online sp笑到我內傷

介意就分手
長痛不如短痛

分手分手

分手啦
真係愛你點會咁

Tinder識預咗係呢啲人㗎啦

睇完第一句就笑撚左 負皮上一頁

得罪講句，用得交友app嚟搵伴侶嘅人都一定係垃圾渣滓嚟

係tinder識
難道你期望佢係純情乖乖仔？

其實1同2 都算正常喎

1. 唔單止j tinder, 仲會j 你屋企人 好朋友
2. 除左閃卡仲會有片
3. call 過 g既仲多過有online sp

總結
你男朋友唔普遍在同你講埋啲無用既野

分左先諗

玩得tinder 既你想要咩質素

Tinder男仔都係呢啲貨色架啦
同性有關都做曬

其實都好睇你接唔接受到呢d行為既
每個人既尺都唔一樣啊.....
你聽完佢咁講，你當下係有咩反應架？

如果我話係好普遍
咁你係咪會接受

2. 咁我真係唔明，留返ex 既sex照黎做咩？如果無感覺既話
3. 其實同精神上出軌無分別🥱
男人係咪十個有8個都會咁做😟

比著你男友係咁。。你接唔接受到？
我個下緊係爆佢啦，del哂佢social media，我真係覺得佢d ex 好慘，同時為佢下一個目標感可憐
唔通欣然接受，等佢比綠帽我戴咩

嗱
我係巴
我同ex分手係真係個del晒啲閃卡
因為驚自己有一日會爆咗佢d相岀去
都係想保障返佢

施主點解要哭，你都經歷過？
我就接受唔到嫁啦，知道左同佢一齊個心都羅羅亂啦，一齊落去仲有咩意思

online sp即係咩
一齊開住個cam, 一個摔碟一個打飛機?

喺tinder識
你仲expect會識到啲咩仔

VR遙距屌閪

真，tinder 識仲咁高要求

老老豆豆肯同你坦白仲想點

online sp
神交新境界

分手啦

心諗乜9網上性交

萬能key

搵sp嗰陣click錯條病毒link，係咪代表中性病

其實我第一任都係tinder識，佢係乖+叻仔黎，只不過之後要long d 分左。。
同埋聽到好多身邊故事都係用App 甚至訂/結埋婚。。
只可以說 要戴眼識人 只有時間才可揭發/證明一切。。

佢起馬同你坦白 係個好男人

屌，笑咗出聲

巴打有無聽過vr porn? 依個世界真係咩都有 笑L死

係tinder識得 你都預左啦？

j以前識既女係講緊而家？
叫佢del閃卡啦 留黎做咩
你話同前度合照 回憶就話姐

你但求冇女埋佢身啦
睇佢咁緊火 有女撩佢九成禁唔住自己

第一任無同你講呢d 者
而家講左博分手你自己走

結左婚都唔代表啲咩

香港離婚率係 30%以上

Cyber sex

而家呀 咁我當睇porn la 仲未係好好好過份
我唔知佢 可能佢得閒拿黎睇下射下掛 唔通用黎威脅前度咩
所以我都廢時理佢 浪費我時間 不過佢下一任就。。

打字打得好快就得

我都有喎叫安部美華子

Hello大家好我係男朋友

有幾點我想澄清番

我以前同我前女友一齊嗰陣時，係冇online SP

琴日現任女朋友已經block 左我，有啲嘢誤會咗冇講清楚

琴日有諗住揸車上去搵我女朋友講清楚。已經冇機會

點解我用Online SP呢個稱號啦，係因為我單身嗰陣時，已經同我前任分手啦，有個網上SP無啦啦同我dirty talk 咁我當時無聊咪玩下，我連對方係咩樣子我都唔知道，我純粹淨係無聊純粹text

但我同咗現任宜家呢個女朋友，我已經冇再同tinder 同埋online SP 去做一啲出軌嘅行為，我已經同online SP 講咗我有女朋友，以後我都唔可以text, online SP 已經block咗我

我同現任一齊左六個月

現任女朋友頭嗰四個月，同左我一齊拍拖之後都仲有玩Tinder , 仲有同其他男仔出街食飯睇戲行山，我之後都原諒咗佢唔介意，因為我本人真心愛我女朋友

初初我拍拖嗰陣時都覺得奇怪，點解成日女朋友都冇時間同我一齊拍拖，我再之後install 返Tinder 開咗個假account , 仲Match 到我現任女朋友，我開頭以為我女朋友出軌，但後尾大家坦白，我就知道原來佢係tinder 無聊姐

所以我對現任女朋友咁坦白，係因為我知道我真心愛佢

但係拍拖期間，我冇用tinder 去同異性食飯行街睇戲，

以前j圖，ex裸照, 同埋冇見過面嘅online SP (text)

以上都係我未同現任一齊之前發生

而且Ex ge裸照，我從來都冇特登keep住同睇，只不過啲相自動backup晒上雲端，要逐一要逐張逐張delete都花時間(始終照片係不同時間拍的) 大佬呀要搵啲裸照出嚟都搵死我啦

我手機有好多相(都係同現任影嘅相) 我邊有時間去睇ex or 其他人or delete 啲相

現任女朋友叫我坦白，我100% 坦白 ，我以前做過嘅嘢我唔覺得自豪，我一一同你講

因為我覺得愛一個人，係要完全地愛，我就算以前唔知自豪嘅嘢，我都同你分享。

每個人一定有過去，我覺得回去改變嘅人，先係重要的

我知道我地以前有trust issue, 我正因為咁我付出左同埋改變。

以前還以前，依家還而家

我依家大部份時間都會盡量同現任一齊拍拖(因為我從頭到尾都係真心嘅)，其餘時間都係陪屋企人同埋返工

我當時知道你仲有玩tinder其實我真係好唔開心, 但係我選擇咗原諒你，因為我知道你對我都係真心

我冇做過出軌嘅行為，你係我女朋友你就係我女朋友

我對你完全係100%真心, 今晚仲出唔出嚟食飯? I love u b

樓主 精神分裂

聽住先啦,沒感覺個時見真章
利申:酸下ONLY

即係webcam x 空幹王?

你係我女朋友你就係我女朋友 咁玄

樓主原諒男朋友啦！你自己都有約男網友食飯見面，打和啦

認真 真係愛樓豬嘅話
絕對唔會做任何傷害到樓豬嘅野
佢唔夠愛樓豬
同埋仲好愛前度

我第一個感覺都係覺得好似有精神病

我係男朋友

你要放上網唱衰我都冇問題，如果你覺得唱衰我嘅話會舒服啲嘅話，你即管唱衰我，我唔介意。

你即管繼續用我個連登account 唱衰我吧。其實我咁鍾意你，我連Netflix, Spotify, LIHKG account 都俾你自出自入。 你覺得我將來會呃你感情咩？我真心想同你long term ga

我俾你贏咗喺連登贏咗場交，輸咗段感情，你覺得值唔值得？

聽完更覺得搞笑，點解有女朋友都仲有Online sp snapchat 個ac,而唔係block + del佢？
噢 你以前對你ex都係咁 邊拍拖邊玩tinder 依嫁你咪食返囉
不過我都有唔岩既，我都覺得咁樣好唔尊重，唔想五十步笑百步。
但點都好，你影咁多相仲放埋Icloud到，聽到都覺得好噁心，萬一外洩，你前任就gg了
我唔想係度嘈交，算啦，你放過我啦，我真係match 唔到你既level

I like ur answer bro

拉

嘩 比咁多Ac我 真係多謝哂喎
值得 你要睇清楚自己幾衰，先會反省，唔害下一個嫁ma
呢段感情，以你既性格，又可以維持幾耐？

On 9 點sp
Online 先信

咁即係分啦

奸奸

酸言酸語謝,自己考慮清楚啦

得罪講句 條女都唔係好野嚟
係到扮上菜

樓主解釋點解你仲玩tinder ?

睇av就睇av啦online sp懶係勁咁

條女本身拍緊拖都仲玩tinder 仲同圍約仔
其身不正有咩資格話人
況且條仔都講清講楚就收皮咪鬼扮上菜啦

明明條女自己拍拖果陣係tinder到搵男人出街食飯,
有幾悶啊, 悶到要出埋街
我係女人都唔撚幫你啊, 影衰哂我
條仔都只係拍拖前上網傾下dirty talk, 佢拍拖冇咪算囉
佢又冇成日提起上網dirty talk D野, 又唔係有心癮,
又唔係約出黎扑

D裸照咪叫條仔del左咪算囉, 有冇叫佢del先?
講左都唔del, 就抵屌啦, 麻煩唔係藉口,
del果幾幅相就話麻煩既人, 你諗下依家氹返條女麻唔麻煩

我就覺得兩個天造地設, 同一種人啦

精子能透過光纖網絡射入佢個閪到

真呀 拍左半年 頭4個女都仲約其他仔
唔知有咩資格話條仔
Btw樓主同男朋友有咩要傾不如whatsapp傾啦
係到單單打打好貪好睇咩

都係誠信問題，怕會被欺騙，假若發現對方有玩，到時無咁傷心。不過其實一開始都Start from the wrong place。係之後大家傾返先覺得佢好鐘意我，同埋咁做好無謂+唔尊重，所以就無再玩了。
我都知自己有唔岩，所以無諗過要扮咩上菜
Other than this,我已經盡左做女朋友既責任，問心無愧。

不如你講下心目中既聖人有咩條件先啦

樓主on9
樓主男朋友算啦 搵過第二個啦 條女癲癲地

相比起, 我覺得條女更加冇資格係到開post公審人,
條仔衰on9, 太老實同埋怕麻煩唔肯del相,
好多時候男人成日怕麻煩, 我想講氹女人先係最麻煩,
del相最多比你del足一日, 你氹返條女點止一日,
氹完不特止, 分分鐘仲要比條女講足一世
我老豆講過"千其唔好得罪老婆, 做錯左唔係講一日半日, 係比佢講足一世, 結婚係一生既折磨"

不過佢地都拍得唔耐, 咪分手囉,
可能條女自己係tinder到都大把後備, 果4個月夠chat幾十條仔啦?

你真係痴撚線, 因為驚對方出軌, 所以自己先出軌
你呢種人有被害妄想症,
你估現實識就唔會出軌咩, 大撚把人現實有女友, 再上網搵SP啦
你真係唔好害人

尋晚Kelly鬧得我好啱

樓主得一個account都玩到分身都幾勁

i kike it !

tinder廣告頁

係

但睇完會唔想玩tinder

佢唔係怪你出軌剩係覺得你似變態佬多，驚咗你 online sp 真係好好笑

咪就係，第一次見到呢d咁CLS嘅人，用d 咁樣嘅垃圾理由合理化出軌行為

Nonono 我無出軌，我只係食飯吹水完。全部都因為之後同男友坦白block哂

咁有女友既再搵Sp既男人，真係要拿去閹 個d正一賤狗一條 無腦廢物

而佢就係同上一任一齊時佢同我講有online sp （from what i read through his messages)

句other than this真係難聽過粗口
係6個月入面有4個月你都係呃緊佢，點問心無愧？？我係你男朋友既話一定唔會原諒你

我係男朋友

你get錯我意思, 我同上一任一齊嗰陣時，我係冇SP

有咗bb落咗佢都好普遍

分手吧

屌

我係男朋友

其實online SP 咪即係AV, 我只不過無聊當AV 睇

其實我真係冇見識過真嘅SP , 我講ONLINE SP 其實同AV一樣

Btw 我delete晒 ex啲裸照la, 又要逼我睇多一次啲我唔想睇到嘅嘢

佢都做左d對唔住我既野 所以過去4個月我地當打和 重新開始

唔好意思大家，其實我唔想用個forum argue, 雖然我del左佢Social media 但我無block佢，但佢無主動再搵我解釋。所以大家唔想睇可以上一頁。

睇完個日期先知，原來係2019年11月，即係我地一齊左一個月

我冇特登搵SP , 係個SP有一日加咗我Snapchat

你信就信，你唔信我都冇計

我對你已經100%坦白，我已經唔知道我應該要點做

Sorry I’m a disappointment

你所講對唔住你既野就係你上面打嗰啲？
作都同你解釋咗所有野都係係同你一齊之前發生
但你都係嬲佢仲話要分手，咁都叫打個和重新開始？

女人真係好撚蠢

你有機會俾我解釋嗎？我話約你出嚟你唔肯

頭兩個都叫common既
佢同你講可能好信得過你？
但我覺得唔應該講出黎

我哋10月尾先一齊，我哋嗰陣時一個月都冇

咁你都要俾啲時間我transaction我清一清contacts

我哋拍咗拖四月之後先清到你清contacts

係我係有唔啱嘅地方，我係自動波delete contacts

而你就四個月之後先delete

Sorry I’m a disappointment